屌你老母，單強姦案是咪已結案

冇左結局

啊Sir 做野唔洗你教

香港自有國情

得啦 唔好問咁多啦

我諗唔提都無人記得， this is Hong Kong